其實 IVE 最高級既學生係哂工程系

IVE 入兩 A 起薪 18k
仲要一車車入
班 BA 仔畢業搵到 $8000 文員工未呀

做住讀 pt degree，兩三年考到工程師牌，月入六萬

BA 仔表示做到退休都未有你地一半

鏗哥說得對

眼見啲mk仔同啲囡囡玩得咁開心

咁高人工

EE先係最強，一出黎就22k up

鏗哥

Civil 失業中

鏗哥有冇得留tg?

屌你老母

屌你老母IVE N展都拎黎吹奏
我grab左比人壓價壓到得11k炸
屌屌屌屌屌你老母嚴XX嚴XX 屌屌屌屌屌你.屌你

工程無女啊

工程d女全部都係香港小姐黎

I大

咁易考咩 兩三年考到？ 咩工程師先 u grad 冇左個a字都係得3萬幾
利申：ae

我聽講30k喎
Ching衰咩？

講到考牌咁撚易

咪係 要好多工程師學會認喎 浸唔夠10年都應該冇可能

我全級包尾呀ching, 聽啲師兄講，上年最top果幾個，係56k up

要咁撚耐應該係個人嘅問題